有無人答到我

點解要靜雞雞咁贏，如果真係要靜雞雞咁大家係連登日日講行動又點靜法？如果要咁靜雞雞，係屋企訓應該係最靜的方法，日日講靜雞雞，但完全錯誤理解靜雞雞意思，我屌你咩

咁大家靜靜雞喇繼續，你地班人連咩係靜靜幾雞都未知

你完全錯誤理解曬我意思，區選雖然贏左，但大家一直堅持咩都靜靜雞，好快個抗爭都靜靜雞咁完。我只係想討論大家應該係咩時候靜靜雞，咩時候要發大。今個禮拜個個叫靜靜雞，我就睇下靜得幾耐，哥布林王燈病強最鐘意冷處理，大家努力靜靜雞

靜你老母，咩事都靜，學政府冷處理仲L靜